{"Tenda":"텐다","Tenda LOGO":"텐다로고","Toggle Navigation":"전환 탐색","Wireless Extender":"무선확장기","Status":"상태","Wireless":"무선","Administration":"관리","OK":"확인","Cancel":"취소","WiFi Signal Strength":"와이파이 신호 강함","Upgrading...Please wait...":"업그레이드 중입니다… 잠시만 기다려주세요","Resetting...Please wait...":"재설정중입니다.. 잠시만 기다려주세요","Rebooting...Please wait...":"재부팅중입니다.. 잠시만 기다려주세요","Disconnected":"연결되지 않았습니다","Extended Successfully":"성공적으로 확장되었습니다!","Password Error":"비밀번호가 틀렸습니다","IP Address":"IP 주소","%s can't be the network segment.":"%s는 네트워크 부분이 될 수 없습니다","%s can't be the broadcast address.":"%s는 브로드캐스트 주소가 될 수 없습니다","Saved successfully!":"성공적으로 저장되었습니다!","Fail to change password! Old Password is not correct.":"비밀번호 변경에 실패하였습니다. 이전 비밀번호가 맞지 않습니다. ","Upload data error!":"업로드 데이터에 에러가 있습니다","Capital characters are entered!":"대문자가 입력되었습니다","out of range!":"범위를 벗어났습니다"," %s - %s characters are required.":"%s - %s 문자로 입력해주세요","Must be integer":"반드시 숫자로 입력해야 합니다","Input range is: %s - %s":"입력 범위는 %s - %s 입니다","Please input a valid MAC address.":"유효한 MAC 주소를 입력해주세요","The second character must be even number.":"두번째 문자는 반드시 숫자로 입력해주세요","MAC can not be 00:00:00:00:00:00.":"MAC은 00:00:00:00:00:00 할 수 없습니다","Please input a valid IP address.":"유효한 IP 주소를 입력해주세요","The IP address starting with 127 is a loopback address, please try another.":"127로 시작하는 IP주소는 루프백 주소입니다. 다른 것을 시도해주세요","The value %s is invalid, please enter value between 1-223.":"%s 값은 유효하지 않습니다. 1-223 사이의 값을 입력해주세요.","Please input a valid subnet mask.":"유효한 서브넷 마스크를 입력해주세요","Please input a valid time.":"유효한 시간을 입력해주세요","Must be HEX.":"헥스여야 합니다","Must be ASCII.":"아스키여야 합니다","Must be numbers and letters":"반드시 문자와 숫자로 구성 되어야 합니다","Please input a valid user name.":"유효한 사용자 이름을 입력해주세요","The length should not be greater than 32 characters.":"32글자를 넘으면 안됩니다","'%s' is not allowed":"'% s'이 (가) 허용되지 않습니다","Can't input: \\ ' \"":"\\ ' \" 의 문자는 입력 할 수 없습니다","Please input a valid domain name.":"유효한 도메인 이름을 입력해주세요","Please input a valid IP address OR domain name.":"유효한 IP 주소 혹은 도메인 이름을 입력해주세요","The default is admin":"기본 값은 admin 입니다","Password error!":"비밀번호가 틀렸습니다","Space is not supported in a password!":"스페이스는 비밀번호로 설정될 수 없습니다","Manual":"매뉴얼","WiFi Name":"와이파이 이름","WiFi Password":"와이파이 비밀번호","Password mismatch!":"비밀번호가 맞지 않습니다","The login IP will be changed into %s.":"로그인 IP","Default":"기본 값","Upgrade the device?":"확장기를 업그레이드 하시겠습니까?","Firmware error!":"펌웨어에 에러가 났습니다!","Upgrade failed!":"업그레이드에 실패하였습니다","Firmware size is too large!":"펌웨어 사이즈가 너무 큽니다","Reboot the device?":"확장기를 재실행하겠습니까?","Resetting to factory default will clear all settings of the extender.":"초기 설정 값으로 재설정 하는 것은 확장기의 모든 셋팅을 초기값으로 되돌립니다.","Tenda | LOGIN":"텐다 / 로그인","Language":"언어","Password":"비밀번호","Login":"로그인 ","Forgot your password?":"비밀번호를 잊으셨습니까?","MAC Address":"MAC 주소","Action":"실행","Tenda Setup Wizard":"텐다 설치 마법사","Login Password":"로그인 비밀번호","Set Login Password":"로그인 비밀번호 설정","Old Password":"예전 비밀번호","New Password":"새 비밀번호","Repeat New Password":"새 비밀번호를 다시 입력해주십시오","Device Management":"디바이스 관리","Reboot Extender":"확장기 재부팅","Reboot":"재부팅","Reset to Factory Defaults":"초기 설정 값으로 재설정","Reset":"재설정","Export Syslog":"시스템로그 내보내기","Export":"내보내기","Firmware Upgrade":"펌웨어 업그레이드","Browse…":"탐색 중…","Current Firmware Version:":"현재 펌웨어 버전","Base Station WiFi Name":"기본 설정 와이파이 이름","Refresh":"재시작","Adding to the Blacklist":"블랙리스트 추가 중","The total devices in Blacklist and controlled by Parental Controls should be within %s.":"블랙리스트로 지정된 디바이스 수와 자녀 관리 시스템 디바이스 수는 %s 이내여야힙니다.","Removing from the Blacklist":"블랙리스트에서 제거 중","| Logout":"로그아웃","Must be numbers, letters or an underscore":"반드시 문자와 숫자 혹은 _로 구성되어야 합니다","Login users have been up to 4!":"로그인 유저는 4대 까지 설정 할 수 있습니다","The extender will reboot.":"확장기가 재부팅 됩니다","The total devices in Blacklist should be within %s.":"블랙리스트로 지정 할 수 있는 디바이스는 총 %s 이내여야 합니다","Select":"선택","Next":"다음","Please enter the login password.":"로그인 비밀번호를 누르세요",">First, press and hold reset button for 8 seconds to restore the extender to factory default.":">우선, 리셋 버튼을 약 8초간 눌러 확장기를 초기 설정 값으로 되돌리세요","Then, set the login password up again.":"다음, 로그인 비밀번호를 다시 입력해주세요","> Tips: You need to configure the extender again after restoring it to factory default.":"> 참고 : 초기 설정 값으로 재 설정 후 확장기를 재 연결 해야합니다","Extend":"확장","Please select a WiFi name…":"와이파이 이름을 선택해주세요","The encryption of the base station is WEP. The extender doesn't support this encryption (WEP).":"기본 설정의 부호는 WEP 입니다. 확장기는 이 부호를 지원하지 않습니다 (WEP)","The selected WiFi signal is weak. For stable connection, move the extender close to the wireless router or access point.":"선택된 와이파이의 신호가 약합니다. 안정적인 연결을 위해, 확장기를 무선 공유기나 엑세스 포인트 근처로 옮겨주세요","Please enter the password of the selected WiFi.":"선택된 와이파의 비밀번호를 입력해주세요","Failed to extend. Please extend again!":"확장에 실패하였습니다. 다시 확장해주세요.","Timed Out! Please extend again!":"시간이 초과되었습니다! 다시 확장해주세요.","The WiFi name of the extender is changed into %s, please connect again.":"확장기의 와이파이 이름이 %s 로 바뀌었습니다. 다시 연결해주세요.","Select WiFi Name":"와이파이 이름을 선택해주세요","Enter Password":"비밀번호를 입력해주세요","Extending…Please wait...":"확장중입니다.. 잠시만 기다려주세요","Extended Successfully!":"성공적으로 확장되었습니다!","Base Station WiFi Name:":"와이파이 기본 설정 이름","Base Station WiFi Password:":"와이파이 기본 설정 비밀번호","WiFi Name of the Extender:":"확장기의 와이파이 이름","Back":"뒤로","Finish":"끝내기","Connection Status":"연결 상태","Connection Time":"연결 시간","Remove from Blacklist":"블랙리스트에서 제거합니다","Remove":"제거","The Blacklist is empty":"블랙리스트가 비어있습니다","Add to Blacklist":"블랙리스트 추가","Add":"추가","No Attached Device":"디바이스에 접근되지 않았음","Blacklist (%s)":"블랙리스트","Attached Device (%s)":"접근된 디바이스","Attached Device(s)":"접근된 디바이스","Blacklist":"블랙리스트","Tips: For your network security, please set up a":"참고 : 네트워크 환경 안전을 위해, 비밀번호를 설정해주세요","login password":"로그인 비밀번호","Internet":"인터넷","Router":"공유기","Extender":"확장기","Please specify a WiFi password.":"와이파이 비밀번호를 설정해주세요","WiFi Name & Password of the Extender":"와이파이 이름 & 확장기의 비밀번호","Hide":"숨기기","No Password":"비밀번호 없음","Input range is: %s~%s":"입력 범위 %s~%s","This field is required":"필드값이 요구되었습니다","Length range is: %s~%s":"길이 범위는 %s~%s 입니다","MAC address can not be 00:00:00:00:00:00":"MAC 주소는 00:00:00:00:00:00가 될 수 없습니다","Device Name":"디바이스 이름","Enter the WiFi password of the Base Station":"기본 설정된 와이파이 비밀번호를 입력해주세요","Set up the extender's WiFi name and password to the same as those of the Base Station":"확장기의 와이파이 이름과 비밀번호가 기본 설정 값과 같게 설정되었습니다. ","WiFi Name of the Extender":"확장기의 와이파이 이름","WiFi Password of the Extender":"확장기의 와이파이 비밀번호","SSID Scanning timed out!":"SSID 스캔 시간이 초과되었습니다","min":"분","s":"초","h":"시간","day":"일","More Settings":"더 많은 설정 보기","Login Password":"확장기 로그인 비밀번호 ","Reboot":"확장기 리셋","Reset":"공장 초기 값으로 복원","Back":"되돌아가기","Change Login Password":"비밀번호 변경","Old Password":"이전 비밀번호","New Password":"새 비밀번호","Confirm":"비밀번호 확인","OK":"저장","Enable":"사용 시작","No data about this model---":"이 데이터 모델--- 없음","No definition of fetchUrl":"정의된 fetchUrl 없음","No definition of submitUrl":"정의된 submitUrl 없음","The wireless client is disconnected from the extender.":"장치와 연결 되지 않음","Cancel":"취소","Please enter a number.":"숫자를 입력해 주세요.","Range: %s - %s":"입력 범위 ：%s - %s","You must enter a value for %s.":"%s 는 비워 둘 수 없습니다.","You must enter a value for this parameter.":"이 항목은 비워 둘 수 없습니다. ","Length range: %s - %s bit.":"길이 범위 : ：%s - %s 자","Length range: %s - %s byte.":"길이 범위：%s - %s 바이트","Please enter a correct IP address.":"정확한 IP 주소를 입력하세요.","Please enter a correct subnet mask.":"정확한 서브넷 마스크를 입력하세요.","Please enter a correct MAC address.":"정확한 MAC 주소를 입력하세요.","MAC address can't be full of \"0\".":"MAC 주소는 전부 0이 될 수 없습니다.","Chinese characters are not allowed.":"문자나 부호가 아닌 것을 입력하세요.","%s is not allowed.":"입력 불가 : ‘%s’","Please enter numbers, letters or underlines.":"숫자, 알파벳 혹은 밑줄을 입력하세요.","The second character of a MAC address must be an even number.":"MAC 주소의 두번째 문자는 짝수여야 합니다.","An IP address can't be a multicast, broadcast or loop address.":"IP 주소는 멀티 캐스트, 브로드 캐스트 혹은 루프백 주소가 될 수 없습니다. ","Please enter a number from 1 to 223, except 127. An IP address starting with 127 is a reserved loop address.":"127로 시작하는 IP주소는 루프백 주소입니다. 1과 223 사이의 값을 지정해주세요.","An IP address starting with %s is invalid. Please enter a number from 1 to 223.":"%s 는 잘못된 시작주소 입니다. 1과 223 사이의 값을 지정해주세요. ","An IP address starting with %s is invalid. Please enter a number from 223 to 255.":"%s 는 잘못된 시작주소 입니다. 223과 255 사이의 값을 지정해주세요.","Invalid URL format.":"잘못된 URL 형식","Please enter a correct IP network segment.":"정확한 IP 네트워크 세그먼트를 입력하세요.","Static IP address can't be the same with the default gateway.":"고정 IP는 기본 게이트웨이와 동일 할 수 없습니다.","Static IP address and the default gateway must be on the same IP network segment.":"고정 IP 및 기본 게이트웨이는 동일한 네트워크 세그먼트에 있어야 합니다. ","A password is consist of only numbers, letters or underlines.":"비밀번호는 문자, 숫자 혹은 밑줄로 구성 될 수 있습니다.","Failed to change the password, because the old password is wrong.":"이전 암호가 올바르지 않아 비밀번호 변경에 실패하였습니다. ","Successful to change the password.":"비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다.","Are you sure to reboot the device?":"디바이스를 리셋 하시겠습니까?","Rebooting…":"디바이스 리셋 중","Resetting the device will erase all the manual configurations and restore the device to factory default settings.":"설정된 모든 값을 지우고 공장 초기 설정 값으로 복원됩니다!","Resetting…":"초기 설정 값으로 복원 중","Password error.":"비밀번호가 틀렸습니다.","The amount of login users reaches the maximum value, four.":"로그인 사용자가 4명에 도달했습니다.","Scanning wireless signals…":"무선와이파이 신호 스캔 중","Scanning timeout.":"검색 시간을 초과하였습니다.","Please select the WiFi name to extend.":"확장하고 싶은 무선신호를 선택해주세요.","Defriend":"수신 차단","Delete":"삭제","Extending…":"확장 중","The extender is in extending process. Please wait a moment.":"확장기 구성 준비 중입니다. 기다려주세요.","Failed to extend.":"확장 실패","Successful to extend. Please use the extended WiFi name to connect to the extender.":"확장 성공, 확장기로 확장된 신호에 접속 해주세요.","Extend another WiFi name.":"다른 신호로 확장","Re-extend the WiFi name.":"재 확장 신호 ","If you change the WiFi name or WiFi password, you need to connect to the extender with the new WiFi name or WiFi password. Are you sure to change them?":"무선 와이파이 이름 혹은 비밀번호를 수정한 후, 새로 변경한 무선 와이파이와 연결하셔야 합니다. 수정하시겠습니까?","Are you sure to extend?":"확장 하시겠습니까? ","The security method of the uplink device is WEP, which is not supported by the extender.":"높은 수준의 암호화 WEP 방식을 따르고 있습니다. 확장기는 이 종류의 암호화 방식을 지원하지 않습니다. ","Please enter the login password.":"확장기 관리자 비밀번호를 입력하세요.","Login":"로그인","Re-scan":"재 검색","Please enter":"\"를 입력하세요","the password of":"\"의 비밀번호","Please enter the information of the uplink device.":"무선 신호 정보를 입력해주세요.","WiFi name":"무선 와이파이 이름","Please enter the WiFi password of the uplink device.":"공유기의 무선와이파이 비밀번호 입력","Set the extender's WiFi name and WiFi password the same with the uplink's.":"확장기 무선와이파이 이름과 비밀번호는 공유기와 동일 설정","Extender WiFi Name":"확장기 무선 와이파이 이름","Extender WiFi Password":"확장기 무선 와이파이 비밀번호","Extending… Please wait a moment.":"브릿징 중, 잠시만 기다려주세요.","Extend Status":"브릿지 상태","WiFi signal":"신호 강도","Online Device":"온라인 설치","Extender Wireless Settings":"확장기 무선 설치","WiFi Password":"무선 와이파이 비밀번호","Hide WiFi Name":"무선 와이파이 이름 숨기기","Online Settings":"온라인 설치","Blacklist":"블랙리스트 명단","The extender is disconnected from the uplink device.":"장치와 연결 되지 않음","Delete":"삭제","Defriend":"수신 차단"}